懷疑自己係成個系gpa最低嘅人

問親個個都3.8 3.7
好似冇人低過3.5咁
唔敢面對班同學仔

我先係最低

睇你個系分布
有人話business考第尾都有3.0
MATHS/PHY 考第一都只有3.0

高分中的最低

哭了

又開post派膠，社科SPA邊有咁多人3.8啊，dean list都係5-6個左右

asso黎講應該係

佢識曬班dean list

我2.幾都未驚

個啲咪全部都佢啲Fd

社科通常幾多，見個個3.5 up

睇咩社科，NS就多，SPA同psycho就少

以前B+ 3.5，容易拎，但依家已經沒呢隻歌仔唱

Spa 通常幾多

3.3附近掛

有second up咪得
要咁高做乜

樓主勁井底

收皮啦